{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 블루테라스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用する場合、特定ペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を正確に守っていただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入浴剤の使用は制限され、粒や金粉が入った入浴剤は絶対に使用しないでください。 子供がいる場合は、メゾネットタイプでの安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 客室はオーシャンビューで禁煙客室で、駐車も可能です。 海水浴場が近くにあり、東湖海岸までは徒歩1分の距離にあります。 周辺の観光地としては五色炭酸温泉、大観覧車、洛山海水浴場、下鳥台海水浴場、雪岳ケーブルカー、水産港、雪岳山、大関嶺羊牧場、正岩モンドン海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用する場合、特定ペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に守っていただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は利用できませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用に制限はありますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は制限され、粒や金粉が入った入浴剤は絶対に使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "子供がいる場合はどのように留意すればいいですか？",
            "answer": "子供がいる場合は、メゾネットタイプでの安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューで禁煙客室で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあり、東湖海岸までは徒歩1分の距離にあります。周辺の観光地としては五色炭酸温泉、大観覧車、洛山海水浴場、下鳥台海水浴場、雪岳ケーブルカー、水産港、雪岳山、大関嶺羊牧場、正岩モンドン海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 821
    }
}